Spotify 加價

由$48加到$58

btw,有冇人夾錢 join family plan?

加成十蚊咁多
有興趣!

新會員2月1號要$58，舊會員唔變一樣$48

直到4月30

family plan一個幾多錢 有興趣

family plan for 6個人，每個月$78
平均每個10幾蚊

有興趣嘅巴絲可以加我tg
Spotify2017

有位巴打已經搵左我，仲差4人成團

我差三個成團

遲早加 family

我有興趣啊

加價 kkbox個d會唔會跟呢

而家加埋我有4個人，仲差2個

係喔，無睇後面

推

不過我本身都用緊Apple Music，四月cut Spotify

人齊了，之後有興趣嘅巴絲可以喺呢個post 自行組團

family plan 加到 88

巴打係咪收到email通知?可唔可以畀我睇睇

求組團。。。。。tg C_L_1994

又唔支援apple watch 又加價

一加加十蚊

我有興趣！

用到430再join得唔得？

唔該哂！

用到430先join 咪仲唔抵，family plan 就算加左價都係88，平均每人每個月都係15蚊左右
不過我果團已經齊人啦，上面有另一位巴打組團，大家可以搵佢

仲有無團

有冇人有團
有既tg reatboc

差三人成團

我呢到有兩個人，如果仲可以位嘅話我知

my tg: Toyikyu

有興趣

謝謝

here , family plan

又想問，Apple Music 係咪唔加？
咁不如轉apple music $78 family...
其實佢兩個邊個好啲？定kkbox 最好？
收到風遲啲Spotify 有番歌詞

Spotify 終於有歌詞咁好？等佢好耐啦，初初出果陣都有歌詞，改完版竟然冇左，越整越差，頂佢個肺
邊到收到風，幾時會有歌詞？

Apple music 冇用開我唔知，用開Spotify 儲左一堆歌廢事轉
其實我一開始係想用kkbox ，但果時我喺外國，上佢官網竟然話唔支持外國ip 谷鬼氣唔用佢

有啲咩都可以 @佢地地提醒佢地
例如我發現佢地古巨基個遊戲基演唱會原來唔係演唱會

Apple Music 有歌詞嗎？

個Twitter 應該係外國人打理，中文歌佢都會理你咁開心？
咁其實除左冇歌詞，啲功能大致上都冇問題嘅

應該冇

原來apple music 仲多歌過Spotify
不過音質差左啲咁囉

咁又唔差太遠..
攪到想轉會...
或者等到四月冇改進就轉會

如果用靚耳機聽歌，其實都聽得出有分別架
有3個月試用，可以試下先嘅

組團開Spotify 仲有4個位
$88/6個月 一次過比晒
有意TG@rivaroxaban

-2

已pm

唔係全部歌都有

收到 -1

已滿

仲有冇團

想夾

+1

用開＄20一個月

點解我比開$68

招人夾family plan , 都係差4個
tg: lks1996

有位請找我
tg littlecatbb

Apple music大部分歌宜家都加番歌詞 再唔係down musixmatch 都可以睇到

老實，apple music 堅好，如果你用mac or apple tv

仲差1個夠人

＋1

sorry 想問啲on9野
我想轉會但岩岩26號先過完數比spotify
係咪應該用埋2月先cut?

仲差兩個 有無人join

Push

想問下點解我喺iPhone unsubscribe左都accept唔到family plan個invitation

我有興趣阿

因反應熱烈 我開左個group比你地搵人夾 Good Luck!

已入

仲有無人夾
Tg: wong2016

我想要兩個，有興趣夾，上邊個TG GROUP仲有冇人？

留telegram